{
  "trad_to_ru": {
    "beginner": {
      "it is a cat": {
        "question": "it is a cat",
        "answer": "это кот",
        "transcript": "eto kot",
        "information": "это кот (eto kot): (en) it is a cat"
      },
      "this is Masha": {
        "question": "this is Masha",
        "answer": "Это Маша",
        "transcript": "Eto Masha",
        "information": "Это Маша (Eto Masha): (en) this is Masha"
      },
      "it is a house": {
        "question": "it is a house",
        "answer": "это дом",
        "transcript": "eto dom",
        "information": "это дом (eto dom): (en) it is a house"
      },
      "this is Moscow ?": {
        "question": "this is Moscow ?",
        "answer": "Это Москва?",
        "transcript": "Eto Moskva?",
        "information": "Это Москва? (Eto Moskva?): (en) this is Moscow ?"
      },
      "no, this is not Moscow": {
        "question": "no, this is not Moscow",
        "answer": "Нет, это не Москва",
        "transcript": "Net, eto ne Moskva",
        "information": "Нет, это не Москва (Net, eto ne Moskva): (en) no, this is not Moscow"
      },
      "who is this?": {
        "question": "who is this?",
        "answer": "кто это?",
        "transcript": "kto eto?",
        "information": "кто это? (kto eto?): (en) who is this?"
      },
      "what is that?": {
        "question": "what is that?",
        "answer": "кто это?",
        "transcript": "chto eto?",
        "information": "кто это? (chto eto?): (en) what is that?"
      },
      "Is it a chair? yes, it is a chair": {
        "question": "Is it a chair? yes, it is a chair",
        "answer": "Это стул? Да, это стул",
        "transcript": "Eto stul? Da, eto stul",
        "information": "Это стул? Да, это стул (Eto stul? Da, eto stul): (en) Is it a chair? yes, it is a chair"
      },
      "is it a table? yes, it is a table": {
        "question": "is it a table? yes, it is a table",
        "answer": "Это стол? Да, это стол",
        "transcript": "Eto stol? Da, eto stol",
        "information": "Это стол? Да, это стол (Eto stol? Da, eto stol): (en) is it a table? yes, it is a table"
      },
      "is it a pen? yes, it is a pen": {
        "question": "is it a pen? yes, it is a pen",
        "answer": "Это ручка? Да, это ручка",
        "transcript": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "information": "Это ручка? Да, это ручка (Eto ruchka? Da, eto ruchka): (en) is it a pen? yes, it is a pen"
      },
      "is it a truck? no, it is a car": {
        "question": "is it a truck? no, it is a car",
        "answer": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "transcript": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "information": "Это грузовик? Нет, это автомобиль (Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'): (en) is it a truck? no, it is a car"
      },
      "what is it? it is a window": {
        "question": "what is it? it is a window",
        "answer": "что это? Это окно",
        "transcript": "chto eto? Eto okno",
        "information": "что это? Это окно (chto eto? Eto okno): (en) what is it? it is a window"
      },
      "what is your name? and you?": {
        "question": "what is your name? and you?",
        "answer": "как тебя зовут? и ты?",
        "transcript": "kak tebya zovut? i ty?",
        "information": "как тебя зовут? и ты? (kak tebya zovut? i ty?): (en) what is your name? and you?"
      }
    },
    "medium": {
      "hi, my name is natasha": {
        "question": "hi, my name is natasha",
        "answer": "Привет, меня зовут наташа",
        "transcript": "Privet, menya zovut natasha",
        "information": "Привет, меня зовут наташа (Privet, menya zovut natasha): (en) hi, my name is natasha"
      },
      "hello, my name is Sergei": {
        "question": "hello, my name is Sergei",
        "answer": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "transcript": "Zdravstvuy, menya zovut Sergei",
        "information": "Здравствуй, меня зовут Сергей (Zdravstvuy, menya zovut Sergei): (en) hello, my name is Sergei"
      }
    },
    "expert": {}
  },
  "ru_to_trad": {
    "beginner": {
      "это кот": {
        "question": "это кот",
        "answer": "it is a cat",
        "transcript": "eto kot",
        "information": "это кот (eto kot): (en) it is a cat"
      },
      "Это Маша": {
        "question": "Это Маша",
        "answer": "this is Masha",
        "transcript": "Eto Masha",
        "information": "Это Маша (Eto Masha): (en) this is Masha"
      },
      "это дом": {
        "question": "это дом",
        "answer": "it is a house",
        "transcript": "eto dom",
        "information": "это дом (eto dom): (en) it is a house"
      },
      "Это Москва?": {
        "question": "Это Москва?",
        "answer": "this is Moscow ?",
        "transcript": "Eto Moskva?",
        "information": "Это Москва? (Eto Moskva?): (en) this is Moscow ?"
      },
      "Нет, это не Москва": {
        "question": "Нет, это не Москва",
        "answer": "no, this is not Moscow",
        "transcript": "Net, eto ne Moskva",
        "information": "Нет, это не Москва (Net, eto ne Moskva): (en) no, this is not Moscow"
      },
      "кто это?": {
        "question": "кто это?",
        "answer": "what is that?",
        "transcript": "chto eto?",
        "information": "кто это? (chto eto?): (en) what is that?"
      },
      "Это стул? Да, это стул": {
        "question": "Это стул? Да, это стул",
        "answer": "Is it a chair? yes, it is a chair",
        "transcript": "Eto stul? Da, eto stul",
        "information": "Это стул? Да, это стул (Eto stul? Da, eto stul): (en) Is it a chair? yes, it is a chair"
      },
      "Это стол? Да, это стол": {
        "question": "Это стол? Да, это стол",
        "answer": "is it a table? yes, it is a table",
        "transcript": "Eto stol? Da, eto stol",
        "information": "Это стол? Да, это стол (Eto stol? Da, eto stol): (en) is it a table? yes, it is a table"
      },
      "Это ручка? Да, это ручка": {
        "question": "Это ручка? Да, это ручка",
        "answer": "is it a pen? yes, it is a pen",
        "transcript": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "information": "Это ручка? Да, это ручка (Eto ruchka? Da, eto ruchka): (en) is it a pen? yes, it is a pen"
      },
      "Это грузовик? Нет, это автомобиль": {
        "question": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "answer": "is it a truck? no, it is a car",
        "transcript": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "information": "Это грузовик? Нет, это автомобиль (Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'): (en) is it a truck? no, it is a car"
      },
      "что это? Это окно": {
        "question": "что это? Это окно",
        "answer": "what is it? it is a window",
        "transcript": "chto eto? Eto okno",
        "information": "что это? Это окно (chto eto? Eto okno): (en) what is it? it is a window"
      },
      "как тебя зовут? и ты?": {
        "question": "как тебя зовут? и ты?",
        "answer": "what is your name? and you?",
        "transcript": "kak tebya zovut? i ty?",
        "information": "как тебя зовут? и ты? (kak tebya zovut? i ty?): (en) what is your name? and you?"
      }
    },
    "medium": {
      "Привет, меня зовут наташа": {
        "question": "Привет, меня зовут наташа",
        "answer": "hi, my name is natasha",
        "transcript": "Privet, menya zovut natasha",
        "information": "Привет, меня зовут наташа (Privet, menya zovut natasha): (en) hi, my name is natasha"
      },
      "Здравствуй, меня зовут Сергей": {
        "question": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "answer": "hello, my name is Sergei",
        "transcript": "Zdravstvuy, menya zovut Sergei",
        "information": "Здравствуй, меня зовут Сергей (Zdravstvuy, menya zovut Sergei): (en) hello, my name is Sergei"
      }
    },
    "expert": {}
  },
  "ru_to_en": {
    "beginner": {
      "дима": {
        "question": "Дима",
        "answer": "Dima",
        "information": "Дима (Dima) is the diminutive of the male first name Avudim and Dmitry"
      },
      "анна": {
        "question": "Анна",
        "answer": "Anna",
        "information": "Анна (Anna) is a first name"
      },
      "один": {
        "question": "один",
        "answer": "odin",
        "information": "один (odin): (en) One"
      },
      "два": {
        "question": "два",
        "answer": "dva",
        "information": "два (dva): (en) Two"
      },
      "три": {
        "question": "три",
        "answer": "tri",
        "information": "три (tri): (en) Three"
      },
      "до свидания": {
        "question": "до свидания",
        "answer": "do svidaniya",
        "information": "до свидания (do svidaniya): (en) Goodbye"
      },
      "привет": {
        "question": "привет",
        "answer": "privet",
        "information": "привет (privet): (en) Hello"
      },
      " самолет": {
        "question": " самолет",
        "answer": "samolet",
        "information": " самолет(samolet): (en) plane"
      },
      " дом": {
        "question": " дом",
        "answer": "dom",
        "information": " дом(dom): (en) House"
      },
      "ванная": {
        "question": "ванная",
        "answer": "vannaya",
        "information": "ванная (vannaya): (en) bathroom"
      },
      "собака": {
        "question": "собака",
        "answer": "sobaka",
        "information": "собака (sobaka): (en) Dog"
      },
      "Кот": {
        "question": "Кот",
        "answer": "kot",
        "information": "Кот (kot): (en) Cat"
      },
      "рыба": {
        "question": "рыба",
        "answer": "ryba",
        "information": "рыба (ryba): (en) Fish"
      },
      "птица": {
        "question": "птица",
        "answer": "ptitsa",
        "information": "птица (ptitsa): (en) Bird"
      },
      "корова": {
        "question": "корова",
        "answer": "korova",
        "information": "корова (korova): (en) Cow"
      },
      "крыло": {
        "question": "крыло",
        "answer": "krylo",
        "information": "крыло (krylo): (en) wing"
      },
      "лодка": {
        "question": "лодка",
        "answer": "lodka",
        "information": "лодка (lodka): (en) boat"
      },
      "шина": {
        "question": "шина",
        "answer": "shina",
        "information": "шина (shina): (en) tire"
      },
      "бензин": {
        "question": "бензин",
        "answer": "benzin",
        "information": "бензин (benzin): (en) Gasoline"
      },
      "город": {
        "question": "город",
        "answer": "gorod",
        "information": "город (gorod): (en) City"
      },
      "улица": {
        "question": "улица",
        "answer": "ulitsa",
        "information": "улица (ulitsa): (en) street"
      },
      "Дорога": {
        "question": "Дорога",
        "answer": "Doroga",
        "information": "Дорога (Doroga): (en) road"
      },
      "вокзал": {
        "question": "вокзал",
        "answer": "vokzal",
        "information": "вокзал (vokzal): (en) gare"
      },
      "мост": {
        "question": "мост",
        "answer": "most",
        "information": "мост (most): (en) bridge"
      },
      "ресторан": {
        "question": "ресторан",
        "answer": "restoran",
        "information": "ресторан (restoran): (en) restaurant"
      },
      "ферма": {
        "question": "ферма",
        "answer": "ferma",
        "information": "ферма (ferma): (en) farm"
      },
      "школа": {
        "question": "школа",
        "answer": "shkola",
        "information": "школа (shkola): (en) school"
      },
      "офис": {
        "question": "офис",
        "answer": "ofis",
        "information": "офис (ofis): (en) office"
      },
      "комната": {
        "question": "комната",
        "answer": "komnata",
        "information": "комната (komnata): (en) Room"
      },
      "Университет": {
        "question": "Университет",
        "answer": "Universitet",
        "information": "Университет (Universitet): (en) university"
      },
      "магазин": {
        "question": "магазин",
        "answer": "magazin",
        "information": "магазин (magazin): (en) store"
      },
      "театр": {
        "question": "театр",
        "answer": "teatr",
        "information": "театр (teatr): (en) theater"
      },
      "библиотека": {
        "question": "библиотека",
        "answer": "biblioteka",
        "information": "библиотека (biblioteka): (en) library"
      },
      "сторона": {
        "question": "сторона",
        "answer": "storona",
        "information": "сторона (storona): (en) side"
      },
      "Фронт": {
        "question": "Фронт",
        "answer": "Front",
        "information": "Фронт (Front): (en) Front"
      },
      "назад": {
        "question": "назад",
        "answer": "nazad",
        "information": "назад (nazad): (en) back"
      },
      "Работа": {
        "question": "Работа",
        "answer": "Rabota",
        "information": "Работа (Rabota): (en) Work"
      },
      "играть": {
        "question": "играть",
        "answer": "igrat'",
        "information": "играть (igrat'): (en) play"
      },
      "Ходить": {
        "question": "Ходить",
        "answer": "Khodit'",
        "information": "Ходить (Khodit'): (en) Walk"
      },
      "бег": {
        "question": "бег",
        "answer": "beg",
        "information": "бег (beg): (en) run"
      },
      "это кот": {
        "question": "это кот",
        "answer": "eto kot",
        "translation": "it is a cat",
        "information": "это кот (eto kot): (en) it is a cat"
      },
      "Это Маша": {
        "question": "Это Маша",
        "answer": "Eto Masha",
        "translation": "this is Masha",
        "information": "Это Маша (Eto Masha): (en) this is Masha"
      },
      "это дом": {
        "question": "это дом",
        "answer": "eto dom",
        "translation": "it is a house",
        "information": "это дом (eto dom): (en) it is a house"
      },
      "Это Москва?": {
        "question": "Это Москва?",
        "answer": "Eto Moskva?",
        "translation": "this is Moscow ?",
        "information": "Это Москва? (Eto Moskva?): (en) this is Moscow ?"
      },
      "Нет, это не Москва": {
        "question": "Нет, это не Москва",
        "answer": "Net, eto ne Moskva",
        "translation": "no, this is not Moscow",
        "information": "Нет, это не Москва (Net, eto ne Moskva): (en) no, this is not Moscow"
      },
      "кто это?": {
        "question": "кто это?",
        "answer": "chto eto?",
        "translation": "what is that?",
        "information": "кто это? (chto eto?): (en) what is that?"
      },
      "Это стул? Да, это стул": {
        "question": "Это стул? Да, это стул",
        "answer": "Eto stul? Da, eto stul",
        "translation": "Is it a chair? yes, it is a chair",
        "information": "Это стул? Да, это стул (Eto stul? Da, eto stul): (en) Is it a chair? yes, it is a chair"
      },
      "Это стол? Да, это стол": {
        "question": "Это стол? Да, это стол",
        "answer": "Eto stol? Da, eto stol",
        "translation": "is it a table? yes, it is a table",
        "information": "Это стол? Да, это стол (Eto stol? Da, eto stol): (en) is it a table? yes, it is a table"
      },
      "Это ручка? Да, это ручка": {
        "question": "Это ручка? Да, это ручка",
        "answer": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "translation": "is it a pen? yes, it is a pen",
        "information": "Это ручка? Да, это ручка (Eto ruchka? Da, eto ruchka): (en) is it a pen? yes, it is a pen"
      },
      "Это грузовик? Нет, это автомобиль": {
        "question": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "answer": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "translation": "is it a truck? no, it is a car",
        "information": "Это грузовик? Нет, это автомобиль (Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'): (en) is it a truck? no, it is a car"
      },
      "что это? Это окно": {
        "question": "что это? Это окно",
        "answer": "chto eto? Eto okno",
        "translation": "what is it? it is a window",
        "information": "что это? Это окно (chto eto? Eto okno): (en) what is it? it is a window"
      },
      "как тебя зовут? и ты?": {
        "question": "как тебя зовут? и ты?",
        "answer": "kak tebya zovut? i ty?",
        "translation": "what is your name? and you?",
        "information": "как тебя зовут? и ты? (kak tebya zovut? i ty?): (en) what is your name? and you?"
      }
    },
    "medium": {
      "автомобиль": {
        "question": "автомобиль",
        "answer": " avtomobil'",
        "information": "автомобиль (avtomobil'): (en) Car"
      },
      "Спальня": {
        "question": "Спальня",
        "answer": "Spal'nya",
        "information": "Спальня (Spal'nya): (en) Bedroom"
      },
      "поезд": {
        "question": "поезд",
        "answer": "poyezd",
        "information": "поезд (poyezd): (en) Train"
      },
      "свинья": {
        "question": "свинья",
        "answer": "svin'ya",
        "information": "свинья (svin'ya): (en) Pig"
      },
      "мышь": {
        "question": "мышь",
        "answer": "mysh'",
        "information": "мышь (mysh'): (en) Mouse"
      },
      "лошадь": {
        "question": "лошадь",
        "answer": "loshad'",
        "information": "лошадь (loshad'): (en) horse"
      },
      "животное": {
        "question": "животное",
        "answer": "zhivotnoye",
        "information": "животное (zhivotnoye): (en) animal"
      },
      "грузовик": {
        "question": "грузовик",
        "answer": "gruzovik",
        "information": "грузовик (gruzovik): (en) truck"
      },
      "велосипед": {
        "question": "велосипед",
        "answer": "velosiped",
        "information": "велосипед (velosiped): (en) bicycle"
      },
      "автобус": {
        "question": "автобус",
        "answer": "avtobus",
        "information": "автобус (avtobus): (en) bus"
      },
      "корабль": {
        "question": "корабль",
        "answer": "korabl'",
        "information": "корабль (korabl'): (en) ship"
      },
      "двигатель": {
        "question": "двигатель",
        "answer": "dvigatel'",
        "information": "двигатель (dvigatel'): (en) Engine"
      },
      "билет": {
        "question": "билет",
        "answer": "bilet",
        "information": "билет (bilet): (en) Ticket"
      },
      "транспорт": {
        "question": "транспорт",
        "answer": "transport",
        "information": "транспорт (transport): (en) Transportation"
      },
      "квартира": {
        "question": "квартира",
        "answer": "kvartira",
        "information": "квартира (kvartira): (en) apartment"
      },
      "аэропорт": {
        "question": "аэропорт",
        "answer": "aeroport",
        "information": "аэропорт (aeroport): (en) airport"
      },
      "Гостиница": {
        "question": "Гостиница",
        "answer": "Gostinitsa",
        "information": "Гостиница (Gostinitsa): (en) hotel"
      },
      "больница": {
        "question": "больница",
        "answer": "bol'nitsa",
        "information": "больница (bol'nitsa): (en) hospital"
      },
      "Вверх": {
        "question": "Вверх",
        "answer": "Vverkh",
        "information": "Вверх (Vverkh): (en) top"
      },
      "дно": {
        "question": "дно",
        "answer": "dno",
        "information": "дно (dno): (en) bottom"
      },
      "снаружи": {
        "question": "снаружи",
        "answer": "snaruzhi",
        "information": "снаружи (snaruzhi): (en) outside"
      },
      "водить машину": {
        "question": "водить машину",
        "answer": "vodit' mashinu",
        "information": "водить машину (vodit' mashinu): (en) drive"
      },
      "Привет, меня зовут наташа": {
        "question": "Привет, меня зовут наташа",
        "answer": "Privet, menya zovut natasha",
        "translation": "hi, my name is natasha",
        "information": "Привет, меня зовут наташа (Privet, menya zovut natasha): (en) hi, my name is natasha"
      },
      "Здравствуй, меня зовут Сергей": {
        "question": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "answer": "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei",
        "translation": "hello, my name is Sergey",
        "information": "Здравствуй, меня зовут Сергей (Zdravstvuyte, menya zovut Sergei): (en) hello, my name is Sergey"
      }
    },
    "expert": {}
  },
  "en_to_ru": {
    "beginner": {
      "dima": {
        "question": "Dima",
        "answer": "Дима",
        "information": "Дима (Dima) is the diminutive of the male first name Avudim and Dmitry"
      },
      "anna": {
        "question": "Anna",
        "answer": "Анна",
        "information": "Анна (Anna) is a first name"
      },
      "odin": {
        "question": "odin",
        "answer": "один",
        "information": "один (odin): (en) One"
      },
      "dva": {
        "question": "dva",
        "answer": "два",
        "information": "два (dva): (en) Two"
      },
      "tri": {
        "question": "tri",
        "answer": "три",
        "information": "три (tri): (en) Three"
      },
      "privet": {
        "question": "privet",
        "answer": "привет",
        "information": "привет (privet): (en) Hello"
      },
      "samolet": {
        "question": "samolet",
        "answer": " самолет",
        "information": "samolet( самолет): (en) plane"
      },
      "dom": {
        "question": "dom",
        "answer": " дом",
        "information": "dom (дом): (en) House"
      },
      "vannaya": {
        "question": "vannaya",
        "answer": "ванная",
        "information": "vannaya (ванная): (en) bathroom"
      },
      "sobaka": {
        "question": "sobaka",
        "answer": "собака",
        "information": "sobaka (собака): (en) Dog"
      },
      "kot": {
        "question": "kot",
        "answer": "Кот",
        "information": "kot (Кот): (en) Cat"
      },
      "ryba": {
        "question": "ryba",
        "answer": "рыба",
        "information": "ryba (рыба): (en) Fish"
      },
      "ptitsa": {
        "question": "ptitsa",
        "answer": "птица",
        "information": "ptitsa (птица): (en) Bird"
      },
      "korova": {
        "question": "korova",
        "answer": "корова",
        "information": "korova (корова): (en) Cow"
      },
      "krylo": {
        "question": "krylo",
        "answer": "крыло",
        "information": "krylo (крыло): (en) wing"
      },
      "lodka": {
        "question": "lodka",
        "answer": "лодка",
        "information": "lodka (лодка): (en) boat"
      },
      "shina": {
        "question": "shina",
        "answer": "шина",
        "information": "shina (шина): (en) tire"
      },
      "benzin": {
        "question": "benzin",
        "answer": "бензин",
        "information": "benzin (бензин): (en) Gasoline"
      },
      "gorod": {
        "question": "gorod",
        "answer": "город",
        "information": "gorod (город): (en) City"
      },
      "ulitsa": {
        "question": "ulitsa",
        "answer": "улица",
        "information": "ulitsa (улица): (en) street"
      },
      "Doroga": {
        "question": "Doroga",
        "answer": "Дорога",
        "information": "Doroga (Дорога): (en) road"
      },
      "vokzal": {
        "question": "vokzal",
        "answer": "вокзал",
        "information": "vokzal (вокзал): (en) gare"
      },
      "most": {
        "question": "most",
        "answer": "мост",
        "information": "most (мост): (en) bridge"
      },
      "restoran": {
        "question": "restoran",
        "answer": "ресторан",
        "information": "restoran (ресторан): (en) restaurant"
      },
      "ferma": {
        "question": "ferma",
        "answer": "ферма",
        "information": "ferma (ферма): (en) farm"
      },
      "shkola": {
        "question": "shkola",
        "answer": "школа",
        "information": "shkola (школа): (en) school"
      },
      "ofis": {
        "question": "ofis",
        "answer": "офис",
        "information": "ofis (офис): (en) office"
      },
      "komnata": {
        "question": "komnata",
        "answer": "комната",
        "information": "komnata (комната): (en) Room"
      },
      "Universitet": {
        "question": "Universitet",
        "answer": "Университет",
        "information": "Universitet (Университет): (en) university"
      },
      "magazin": {
        "question": "magazin",
        "answer": "магазин",
        "information": "magazin (магазин): (en) store"
      },
      "teatr": {
        "question": "teatr",
        "answer": "театр",
        "information": "teatr (театр): (en) theater"
      },
      "biblioteka": {
        "question": "biblioteka",
        "answer": "библиотека",
        "information": "biblioteka (библиотека): (en) library"
      },
      "storona": {
        "question": "storona",
        "answer": "сторона",
        "information": "storona (сторона): (en) side"
      },
      "Front": {
        "question": "Front",
        "answer": "Фронт",
        "information": "Front (Фронт): (en) Front"
      },
      "nazad": {
        "question": "nazad",
        "answer": "назад",
        "information": "nazad (назад): (en) back"
      },
      "Rabota": {
        "question": "Rabota",
        "answer": "Работа",
        "information": "Rabota (Работа): (en) Work"
      },
      "igrat'": {
        "question": "igrat'",
        "answer": "играть",
        "information": "igrat' (играть): (en) play"
      },
      "Khodit'": {
        "question": "Khodit'",
        "answer": "Ходить",
        "information": "Khodit' (Ходить): (en) Walk"
      },
      "beg": {
        "question": "beg",
        "answer": "бег",
        "information": "beg (бег): (en) run"
      },
      "eto kot": {
        "question": "eto kot",
        "answer": "это кот",
        "information": "eto kot (это кот): (en) it is a cat"
      },
      "Eto Masha": {
        "question": "Eto Masha",
        "answer": "Это Маша",
        "information": "Eto Masha (Это Маша): (en) this is Masha"
      },
      "eto dom": {
        "question": "eto dom",
        "answer": "это дом",
        "information": "eto dom (это дом): (en) it is a house"
      },
      "Eto Moskva?": {
        "question": "Eto Moskva?",
        "answer": "Это Москва?",
        "information": "Eto Moskva? (Это Москва?): (en) this is Moscow ?"
      },
      "Net, eto ne Moskva": {
        "question": "Net, eto ne Moskva",
        "answer": "Нет, это не Москва",
        "information": "Net, eto ne Moskva (Нет, это не Москва): (en) no, this is not Moscow"
      },
      "kto eto?": {
        "question": "kto eto?",
        "answer": "кто это?",
        "information": "kto eto? (кто это?): (en) who is this?"
      },
      "chto eto?": {
        "question": "chto eto?",
        "answer": "кто это?",
        "information": "chto eto? (кто это?): (en) what is that?"
      },
      "Eto stul? Da, eto stul": {
        "question": "Eto stul? Da, eto stul",
        "answer": "Это стул? Да, это стул",
        "information": "Eto stul? Da, eto stul (Это стул? Да, это стул): (en) Is it a chair? yes, it is a chair"
      },
      "Eto stol? Da, eto stol": {
        "question": "Eto stol? Da, eto stol",
        "answer": "Это стол? Да, это стол",
        "information": "Eto stol? Da, eto stol (Это стол? Да, это стол): (en) is it a table? yes, it is a table"
      },
      "Eto ruchka? Da, eto ruchka": {
        "question": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "answer": "Это ручка? Да, это ручка",
        "information": "Eto ruchka? Da, eto ruchka (Это ручка? Да, это ручка): (en) is it a pen? yes, it is a pen"
      },
      "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'": {
        "question": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "answer": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "information": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil' (Это грузовик? Нет, это автомобиль): (en) is it a truck? no, it is a car"
      },
      "chto eto? Eto okno": {
        "question": "chto eto? Eto okno",
        "answer": "что это? Это окно",
        "information": "chto eto? Eto okno (что это? Это окно): (en) what is it? it is a window"
      },
      "kak tebya zovut? i ty?": {
        "question": "kak tebya zovut? i ty?",
        "answer": "как тебя зовут? и ты?",
        "information": "kak tebya zovut? i ty? (как тебя зовут? и ты?): (en) what is your name? and you?"
      }
    },
    "medium": {
      "avtomobil'": {
        "question": " avtomobil'",
        "answer": "автомобиль",
        "information": " avtomobil' (автомобиль): (en) Car"
      },
      "Spal'nya": {
        "question": "Spal'nya",
        "answer": "Спальня",
        "information": "Spal'nya (Спальня): (en) Bedroom"
      },
      "poyezd": {
        "question": "poyezd",
        "answer": "поезд",
        "information": "poyezd (поезд): (en) Train"
      },
      "svin'ya": {
        "question": "svin'ya",
        "answer": "свинья",
        "information": "svin'ya (свинья): (en) Pig"
      },
      "mysh'": {
        "question": "mysh'",
        "answer": "мышь",
        "information": "mysh' (мышь): (en) Mouse"
      },
      "loshad'": {
        "question": "loshad'",
        "answer": "лошадь",
        "information": "loshad' (лошадь): (en) horse"
      },
      "zhivotnoye": {
        "question": "zhivotnoye",
        "answer": "животное",
        "information": "zhivotnoye (животное): (en) animal"
      },
      "gruzovik": {
        "question": "gruzovik",
        "answer": "грузовик",
        "information": "gruzovik (грузовик): (en) truck"
      },
      "velosiped": {
        "question": "velosiped",
        "answer": "велосипед",
        "information": "velosiped (велосипед): (en) bicycle"
      },
      "avtobus": {
        "question": "avtobus",
        "answer": "автобус",
        "information": "avtobus (автобус): (en) bus"
      },
      "korabl'": {
        "question": "korabl'",
        "answer": "корабль",
        "information": "korabl' (корабль): (en) ship"
      },
      "dvigatel'": {
        "question": "dvigatel'",
        "answer": "двигатель",
        "information": "dvigatel' (двигатель): (en) Engine"
      },
      "bilet": {
        "question": "bilet",
        "answer": "билет",
        "information": "bilet (билет): (en) Ticket"
      },
      "transport": {
        "question": "transport",
        "answer": "транспорт",
        "information": "transport (транспорт): (en) Transportation"
      },
      "kvartira": {
        "question": "kvartira",
        "answer": "квартира",
        "information": "kvartira (квартира): (en) apartment"
      },
      "aeroport": {
        "question": "aeroport",
        "answer": "аэропорт",
        "information": "aeroport (аэропорт): (en) airport"
      },
      "Gostinitsa": {
        "question": "Gostinitsa",
        "answer": "Гостиница",
        "information": "Gostinitsa (Гостиница): (en) hotel"
      },
      "bol'nitsa": {
        "question": "bol'nitsa",
        "answer": "больница",
        "information": "bol'nitsa (больница): (en) hospital"
      },
      "Vverkh": {
        "question": "Vverkh",
        "answer": "Вверх",
        "information": "Vverkh (Вверх): (en) top"
      },
      "dno": {
        "question": "dno",
        "answer": "дно",
        "information": "dno (дно): (en) bottom"
      },
      "snaruzhi": {
        "question": "snaruzhi",
        "answer": "снаружи",
        "information": "snaruzhi (снаружи): (en) outside"
      },
      "vodit' mashinu": {
        "question": "vodit' mashinu",
        "answer": "водить машину",
        "information": "vodit' mashinu (водить машину): (en) drive"
      },
      "Privet, menya zovut natasha": {
        "question": "Privet, menya zovut natasha",
        "answer": "Привет, меня зовут наташа",
        "information": "Privet, menya zovut natasha (Привет, меня зовут наташа): (en) hi, my name is natasha"
      },
      "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei": {
        "question": "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei",
        "answer": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "information": "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei (Здравствуй, меня зовут Сергей): (en) hello, zdravstvuite, my name is Sergey"
      }
    },
    "expert": {}
  }
}
